[集思廣益]新年講咩賀詞好

好似每年都考我一次中文科